想提議 係咪應該轉攻為守 打返陣地戰

睇到今日好多其他區既片
黑社會同死黑警都開始便衣捉落單既手足
男男女女都有
最大問題係落單左 人地又十幾兜友
好容易捉到落單既但又唔夠人手救

所以我提議打返陣地戰
但要將陣地既區域變大可以有地方走避TG
同時如果有黑社會同死黑警混入
亦都夠人力可以幫拖唔會因為人手唔夠而要眼白白睇住手足比人捉走

希望各位手足唔好放棄
一定要加油
我地一齊努力
我地一定會成功
香港人加油反抗報仇堅持唔好放棄

自推10連1

自推10連2

自推10連3

自推10連4

自推10連5

自推10連6

自推10連7

自推10連8

自推10連9

自推10連10

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

冇統率指揮仲玩陣地傻撚咗?
人地玩大包圍死撚左啦
牧羊犬識唔識呀,我地係羊咋
被趕架

唔打陣地
繼續快閃